提提大家，沈大師：「市場會獎勵正確嘅人，懲罰睇錯嘅人！」

沈判日

走呀

市場話阿媽係女人

所以懲罰左中國跌塔

788

巿場話呀媽係男人
你買女人都係輸

2021年懲罰意思

廢話中既廢話

死仆街財演

788,2628,2018,2342

真